[秋獵孟諸夜歸置酒泰東樓觀妓] 利物浦 對 阿仙奴 6

攜妓東山去，春光半道催。

Slow

On9

柒撚到

重開可以嗎

又要比馬撚笑

開個post 開咁耐 渣ga

slow撚到

今晚輸波嘅話 肯定比馬撚爆閘爆到仆街

gchi

老左咁多

上一個po有個泰式炒阿狗咪幾好笑

贏球
閘到佢地仆街呀

下季早安走佢返返黎頂

仲要開咗兩個
柒到

屌你老尾柒典 柒撚到

柒左

咩Topic黎架七典

多謝支持

一個比一個深

又係你典

扮文雅

去埋d google隊..

德甲架啵

開屌你老母垃圾阿都好呀

唔好望返轉頭

柏林聯唔算goggle隊啦

上季先升上德甲仲要好似差啲跌返落去

今季有我卡 無有怕

屌真係on99
上季打英冠
今季打丹超揾lord賓

佢係咁

降班無懸念

Slow 都算 仲要唔知噏乜

你地實係唔訓直落呀
法國第一個話唔訓嘅比青已經訓左

我哋借咗兩個比佢哋
仲有太和仔

中文比較差，請問係咩topic 黎

slow

咁都有得番德甲踢波

訓陣啦點都

唐詩

送侄良攜二妓赴會稽戲有此贈

德甲第二門將你估流架

忍唔住負評左

姐係講咩

未開波已經輸左個開po

直落睇埋Fulham

抵比馬撚笑

個topic做乜鳩改個有霸氣d既啦

我點埋貨先，晏少少返嚟

想問隊長 泰 ab係咪firm左唔出得？
gomez出得咁bino可以放返中場佔中

其實無slow 開錯台 好似

易ching改左名之後成日都認唔到
你改番名啦

壯志飢餐酋長肉，笑談渴飲仙奴血。

skipper skip
其他兩個出到

可摸耳翻譯下個topic
利申: CE 文學C

Ching老到考過CE

攜二妓赴會 即係叫出租雞？

Official: Kamil Grabara has joined AGF Aarhus on loan for the remainder of 2020-21. #awlfc [lfc]

@LorisKarius has completed a loan move to @fcunion for the duration of the 2020-21 season.

咁就好 有心機睇

黎緊7日都唔上水了
各位豬波好搵個窿唔巧再入利PO

我都考過喎

訓一訓先三點見

尾二果屆

乜撚野topic 黎 比人踩到上心口啦
負皮左樓主反醒下

我dse 你班死老野

你唔係dse咩

《全唐詩》卷179_5【秋獵孟諸夜歸，置酒單父東樓觀妓】李白

傾暉速短炬，走海無停川。

冀餐圓丘草，欲以還頹年。

此事不可得，微生若浮煙。

駿發跨名駒，雕弓控鳴弦。

鷹豪魯草白，狐兔多肥鮮。

邀遮相馳逐，遂出城東田。

壹掃四野空，喧呼鞍馬前。

歸來獻所獲，炮炙宜霜天。

出舞兩美人，飄飖若雲仙。

留歡不知疲，清曉方來旋。

有無語譯

我第一個潛

死老野

光陰如箭，歲月如水，快去不回。
想通過食圓丘草，來返老還童。
那是不可能的，人生就像浮煙，一吹就散。
還不如和我一道，跨駿馬，挽雕弓，張滿弦，射獵去。
現在正是草白鷹飛季節，兔子和狐狸都長的肥美鮮嫩。
組織起狩獵騎兵隊伍，馳騁殺出單父城東的田野。
一下就把城東的野味掃蕩一空,瞧那興奮勁，野獸們在馬前尖叫著奔亡。
追獵回來，大家把獵物集中，該燒烤的燒烤，該清燉的清燉，補補身體過秋冬。
再請兩個美女出來歌舞，舞姿翩翩，歌聲軟綿，宛若天仙。
且把她們留下，歡樂纏綿，不知疲倦，天亮才放回家。

渣

潛定先

唔知寫咁多字做咩 光陰如箭 茶煙飯炮

好撚尷尬 同柒 又唔係對得工整 ，又唔順口

萬里長城利物浦
千里黃河阿仙奴

利清係咪個個都冇 jj

死阿狗呢d垃圾生物都要驚？

咁撚文藝 唔係好慣

磚中啦

簡單嚟講就係死中佬打完獵叫雞

港父

用呢個詩名但首詩完全唔關事

利申：AL 文學A

Some (cautiously) good news for #LFC fans:

Hearing Alisson could now be cleared to play against Arsenal tonight, after late test today.

Tests seem to have ruled Thiago out though, so Fabinho likely to switch back to midfield.

#LFC
#LIVARS

Thiago中支肺

呢句屌打樓主topic

等咗成個禮拜先話無泰仔睇 屌

真？

又讓軒又讓泰 屌咩

冇泰 瞓先

繼續深潛得

做假利算 唔睇西波

條片咁raw

利記潛艇號

有冇人最新消息

Sources??

終於剪左頭髮

Alisson出得
Thiago唔出得

冇牙膏

一開始話泰AB出唔到利回飛回到仆街
跟住又話出到利又大落飛
依家又放風話泰仔出唔到

等多一陣有出場名單就知
暫時呢幾個鐘得Dave maddock話佢唔得

seem

又9 up?

唔出得 唔睇了 實西波

今場波hashtag內有文章

#LIVARS
#liVARs

咁唔肯定嘅

seem 我都當佢出唔到

唔撚睇了 zzz

等lineup啦 我睇幾個都話thiago出唔到

以為佢扮雷神

屌仲有兩個幾鐘

有兩個鐘比我訓

David Maddock said Thiago and Jota would start against Lincoln. Neither did.

He said last night Alisson was very unlikely to play today. Now he apparently will.

Basically take everything he says with a pinch of salt.

等埋line-up先瞓
希望正選有ab同Thiago

Burnley 12+4m買Harry Wilson

利記還價中

屌卡借走左

又多16m

冇ab真係收皮

ab有出
睇佢ig

平平地放啦屌，對大家都好，雖然我幾鐘意wilson，但真係唔啱用

唔好賣去Burnley la. 學唔到野架

好撚眼瞓

Alisson could now be cleared to face Arsenal tonight after a late fitness test today.

Tests seem to have ruled Thiago out though, meaning Fabinho is likely to switch back to midfield. [@MaddockMirror]

有冇清直落等開波

冇泰

想睇泰仔踢大戰

走場泰

可惜睇唔到泰亞高正選

富臨快撚d降班啦
升班馬黎講都算垃圾

訓先
捱夜睇輸波頂唔住

長追對家上樓

賓福特

AV都可以炒呢隊富咸

Fulham have now conceded 90 Premier League goals since the start of the 2018-19 season, 32 more than Liverpool (58) despite spending the 2019-20 campaign in the Championship. 🙃

典哥，請問呢個係乜撚嘢topic？

7topic

成隊英冠料 仲係早兩年果班人馬但冇左seri

下個topic 深夜閪波算la

咁少人
仲想有下個

推得咁撚慢

柒典如果有少少自知之明
唔好再開post啦

應該就出line up

仲話開個搶口d

無人想睇輸波 個個搶口完就潛啦

要人零秒開po好大壓力

仲有半個鐘
不過應該會早小小知有無泰仔 ab

ab 佢ig咪po咗 story

包皮放比ATV算啦
買左個watkins好撚廢

thaigo who, we have grujic

鼎鼎大名嘅bmw 少咗bm緊係廢

有個liverpool fan page 話 ab thi both fit

自盡啦你

點半醒了

就快有陣

真係要叫聲

叫你聲典爺呀 下個topic唔好咁柒ok?

thiago 正選慰勞下三點都睇波既球迷啦

佢自盡左

早醒左又肚餓

見到thiago做緊熱身

汰阿go咪算囉

邊到有得睇

但唔confirm正選
wait 8 min

通常去利twitter

馬撚話要羸我利 我笑而不語

轟撚左八年都未羸過 八年黎場場空炮

twitter啱先有live

*轟撚左八年anfield

上兩場米贏完...

有後備都好啦

主場？

利hea踢可恥

topic 想典啊

無觀眾唔計

富鹹會唔會0分降班

唔會啦 羅賓漢會救佢

3分鐘

唔會 利會豬曬兩場

阿狗post話no thiago

真係無泰仔

真係冇

沙短無後備

各位3點前好訓 1個星期後見BYE

邊老基
想去訓教了

訓算 無Thiago 聽日仲要番早

#LFC line up v Arsenal tonight: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Keita, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Adrian, Milner, Jones, Minamino, Jota, Origi, Williams.

玩完 無泰

屌 後備都冇 但又有練波 阿哥衰mud?

James Pearce
@JamesPearceLFC
·
2m
#LFC line up v Arsenal tonight: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Keita, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Adrian, Milner, Jones, Minamino, Jota, Origi, Williams.

Alisson fit to start but no Thiago in the squad for #LFC tonight. Club say he has a minor fitness issue.
Gomez returns alongside Van Dijk so Fabinho back in midfield. Jota named on the bench.

Thiago玻璃人？定中支肺

應該有D傷病

SUB擺沙基利好過JONES啦

沙短屌咗廢中老婆？

Arsenal XI: Leno, Holding, David Luiz, Tierney, Bellerin, Elneny, Xhaka, Maitland-Niles, Willian, Lacazette, Aubameyang

#LIVARS

咁快傷？

希望有糟蹋睇

唉 對面出毀利安

minor fitness issue
可能尋晚整親個膝頭哥

屌你雞達

應該下場要做主力收起算

Thiago misses out with a minor fitness issue

靠雞達了

睇嚟又Skip中場

後備都冇真係講唔過 係我真係氣餒

深夜閪波
打親3中堅隊真係冇場好波

無軒無泰
基達今場唔好又隱形啊

主場輸比馬撚贏係2012年

放neco

無進步過 早D訓算

屌，無泰無軒，瞓得

條中場
100%閪波

我地後備太勁版櫈太深 沙短位都冇得踢

沙短有表現都無後備

廢中個套兩閘壓上完全比達蛇343壓制
希望踢完之後可以bin我C

可唔可以爭氣少少

屌個po名又長又柒搵左勁耐

其實高普係咪on9 中場後備擺鐘斯唔撚擺沙狗

沙狗救左佢咁多次

費明奴上次對阿狗入3球個場 沙基利唔知幾撚勁

Jota/minamino/origi 3選2後備咪得囉on9高普

一定基達今場全力進攻carry啦

咪就係

唔好講達蛇
上季打降班區343 都打到成條柒咁

母基賓

佢真係出Nile gg

Keita taa gomez
點守 auba

睇死70分鐘落後2比0無招放jone出黎9射算

上場社區盾已經比人破左高位壓迫
今場又冇t6

又唔出日本仔
On99

Cm後備一老一嫩 明顯唔夠人

股東有咩講

阿出親niles都係縮

沙基利點都好過宗師 廢中諗咩
泰亞高搞咩

阿泰玻璃confirmed 練波都可以傷

點解龍門出得阿泰唔出得架

呢個陣真係死硬

高普係咪on9

其實好正常.好多球員初初接受高普既訓練都要傷一排

富臨降班未

雞達點搶贏對面

寧願佢出南野頂基達個位

今場邪盾2.0
希望高普早啲南野變陣

原來連續兩場主場打阿狗

基達再冇表現走得

有基達！

馬撚個屁屁係咪變左rotation player?

80M rotation

gayta goal~~~~~~

真心覺得雞達對抗性係0

有AB

好心就出南野代鳩達啦

條撚樣成日甩 唔夠硬 做0仔就差唔多

中肯

True 活力好多

基達又唔快又唔肯走位 防守又懶

對面肯撚定死守架啦
都冇本錢攻上黎

破密集

冇thiago
沙短上場咁好，但連後備都冇

今晚贏多過三球
後日淨係着底褲開工

又SKIP中場 對面死守等反擊 後面派膠輸左

佢地個種縮好唔知點
睇落會係柒下柒下
但突然比一腳好靚入埋波
但幾隊強隊都奶過野
包括利

高普考牌戰

唔洗派膠都輸啦,美羊一推大位就網仔執波

有罰球有沙狗 TAA = 叫糊

Niles打343好撚勁

今晚贏阿狗嘅今個月唔打丁

gun

好！

阿迪達針對部署黎
踢完社區盾+上年fa 已經知呢隊妓前4料

佢都冇計 隊長做咗skipper

賭大啲啦
兩場贏曬我下個月都唔打

咪癲

keita→mina or milner

咁既陣

跟

贏左既退出利po直至下一場波踢完

贏5粒唔失波就上榜首

成2日咁多都忍到？

其實個陣唔係咁差
係睇bino同基達咩狀態

無泰無軒點贏

對基達無希望

keita上年冇出咁

咁既大戰出南野代基達禁屌咪得囉

有雞達 破密集

rb 專賣廢材

靈感男神上身

完全唔知點解响德甲會打起

賣返德甲算啦

點解唔買返蘇七
懷念蘇七玩弄阿狗嘅日子

基達換柏豪 ok?

執返50買後生中場好過

見到Keita Gomez兩條友，已經覺得伏味好濃
對Alison好大考驗
加上無左神軒，前面無輸送
點玩呀

利迷都咁話，今晚有一分都偷笑

對阿狗有lomo就搞掂

健哥咁夜都睇

睇奧巴米羊帽子戲法

得返阿仙奴/維拉/拖肥 同李城利記未失過分
我利黎緊要對前面個3隊

白禮都唔易打

維拉唔勁
賽程易打啫

奧燒350k連後備都唔放啦

咪痴線啦

我地已經放左條針去白禮

skip中場俾達蛇三中堅勊制
打阿狗俾佢地主攻最好打
但高普肯定想控住黎打,安心啲

今場和波收貨

阿迷留名

和波當贏

富咸成日又上又落唔攰架咩

過主啦
呢度係利po

咪痴線啦

我地已經放左條針去李城

我樂觀喎

應該打快等電欺自爆
分分鐘大炒

態度正確

阿aouar 好似登雕左

奪冠了🏆

高普戰術
70分鐘 基達換 jones
80分鐘 老母換米拿
85分鐘 費明奴換日本水貨

雷欺唔係變左鐵衛咩?

不過依家踢緊12碼超
邊隊大炒都不意外

阿記個陣一睇就唔會同廢老鬥攻
對住打防反嘅阿妓，如無意外都係悶和架啦

早晨各位，準備好哭波song未？

好似一個女優

Aik

兩個星期前仲係車po

唔理了 支持

屌那星 真係無thiago

有冇link?

起身鳥
Thiago

Minor fitness issue 買返黎吸傷

真。利報到

牙膏會唔會又變返玻璃人

對面縮到咁後好難打得快

點解仲有neco william
隻左閘呢

auba開場入波/輸on9波
之後阿收縮死守
下半場jelly，taa斬左20幾球終於入番粒
最尾和波完場好似係

如果唔係點會咁平

似高美斯會自爆

輪流爆
今日到robbo

明奴打阿好上力啦

訓醒簽到
贏阿狗今個月唔打丁跟機

睇水貨好過

留意返係主場嚟

沙拿肯定比人man mark釘撚住成場

有冇利迷咒自己即死

個阿叔好煩
防守專家

今場我入波

Vvd做隊長啲波都閪閪地

今晚戰犯名單
1.
2.
3.

我利又中伏

切舊月餅食

預左每次拎波都會比個阿叔撞屎忽

1. 比ching
2. 李典
3. 諗唔到

冇t6 假利全瞓覺

冇軒嘅波基本上都閪

對面左邊overload幾勁

無人屌醒班友

駁唔到

好彩主場

屌呀無泰

我地冇球迷同作客一樣
你估鏝城咩

已經做咗文員

好緊張

泰易傷

可以哭波SONG了

屌定先

水貨獨到

輸硬啦 緊咩張

比ching = jones
乜都關佢事

關我咩事

咁快又改番名

po名太柒

係 特別死阿狗

leeds有水貨
車仔有文尼
今日到我明奴啦掛

好驚阿迪達

唔知法賓奴今場要輸幾多粒12碼

真係Skip中場

屌睇撚住呀文尼

Mane咁快黃

文尼今日咁狗

文尼依下搞咩

交屁做咩咁燥

覺得交屁會紅

係咪啱啱起身太眼訓
硬係覺得啲人跑得好撚快 快鏡咁

mane又想抽水

唔撞得返去打乒乓波啦

明奴係阿記殺手黎

交屁好精神

咁快黃

文尼咁惹火

咁都黃

現在台畫面Reload?

文尼

係咪專登辣慶人地博死球

交屁做乜鳩

阿仙件波衫好能恐怖

咁快

做乜撚野

咁樣黃

力架係咪冇腦

一開波就黃？on99

真係達蛇私家G

冇腦就唔好踢波啦
去美國玩blm

咁都吹
以為睇緊籃波

基達廢到

好擔心mane

Now評述：利物浦呢2分鐘幾認真去踢

出糟蹋

對面驚撚到守到咁撚深

523 密到
兩閘打343真係廢左武功

又壓到咁上
一陣比阿狗反擊

社區盾都係咁打

俾達sir食住

2個夾你一個閘就夠打

未熟隊波我驚好似上場聯賽杯變隱形戰機

明明愛sir都係用一樣嘅陣
點解廢咁撚多

知你攻唔入
一個反擊就收利皮

無人識放d 45度角波入去

紀律問題

係利廢咗咁撚多

名叔有加成

Block 死兩閘已經廢左我地一半武功

邊邊中堅會爆先

On9 taa

一切都係達sir控制之中
利要輸了

TAA做乜鳩

屌

老母廢到

好柒

基達d決定都幾on9

換neco 算

好撚閪

出基達真係唔知佢幾時自爆。。無啦啦都會傳失

達蛇戰術大師

老母打返後一格 k8 又隱形
條中場廢到

中場咁撚樣真係完全睇到泰亞高重要性

深夜西波confirm

全隊得Robertson, 或者可能沙拿唔係啡黑色

其實拓實買返黎係咪頂廢9

bino不死人

Thiago加南野
J能死人

琴晚開完sex party?
成隊d傳波都冇力

rob已經幾球鳩傳

重有籠

TAA叫糊先

靠bino

57m真係廢到

以前好期待出佢
而家見到佢都驚

係咪打緊4231/424

不嬲424

簽佢返嚟係陪交屁

全隊逼得幾上

基達有出？踢到而家都唔覺

冇軒冇泰條中場真係好撚鳩

傷左-無態-踢起-又傷
係咁loop

寧願出南野

靚傳

基達out
日本狗in

中後場食左豬油糕

拉卡等特登閘Bino

以為og

那卡

Vvd 差啲

High完了

10號基達

杜雷斯做咩唔OG

佢傳啲波力水都好差，次次都要修正先拎得順。。

差啲

William 同拿卡守死我地兩閘

Vvd又兼職前鋒

右路班人係咁交波俾人，想爭最柒之星？

水貨好曳

基達想射乜

現場大雨？

深夜西波無人睇

基達今場好似好過踢含撚城

保持水準定曵

半場換南野係今場唯一希望

搵個記者問下高普點解今季要開外彎角球

一密集防守就唔識踢波

前兩場勁番

越睇越覺得今晚隨時1分都拎唔到
Keita真係瘀血黎，幾時先清得走

埃及狗你想送波俾你鏟雪嘅朋友呀

一隊升班 一隊打少個

高美欺咁孤寒

屌 差d

可摸以八折回收

高美斯得唔哂個位.....

瞓之前仲話有thiago
屌奶星如果唔係既真係唔撚睇

鳩美斯

用佢換Werner ok?

mane 差啲

終於中龍

換萊比錫個韓國仔

文尼差啲

哩下組織唔錯

廢中睇好佢接班
係咁正選
點會清

呢個組織靚

交屁

可惜唔入，一陣嘈醒全屋人。

我利加油

基達今場ok喎

希望thiago 教下佢啦

水貨開始做返水貨

射得太正

基內亞水貨換德國水貨

利奴

基達今場唔錯

水貨返黎了

文尼fit撚到
基達今場幾好

沙拿同老母

咁急，中到龍算係咁啦。

阿妓逼得好緊

又壓咁上 好驚牙狗反擊

對面逼完就縮到3個前鋒都係半場後

咁軒射龜你地又屌

Taa

阿記前面三個反擊幾勁

感覺上廢中呢場捉到鹿
不過唔知識唔識脫角

啱啱有段時間10個係禁區

阿樂好西

所以要快d入波先

如果泰亞高係度 中堅一個短傳 佢first touch tight area一個轉身再去波啦屌

明奴有無掂過波皮

呢隊野簡直英超笑話

Taa呢幾場啲決定咁西

又隱形

癡拿線保守到，全部都對位追人

基達 明奴

4個上去圍人禁區，會唔會壓得太上。

轉頭佢引爆果陣，果時就講唔出OK呢個字

見到佢地後場猜波就好撚驚

中場轉守為攻 真係好慢好弱

仲有水貨

老母今場唔錯

可唔可以唔好後場搓波

個波成日係ab gomez到好驚

擺明後場慢慢玩引你阿狗上嚟
上哂就長波打反擊

高美斯伏伏地

高美欺同TAA

有冇人驚緊佢地後場猜失

Gomez對自己好有信心
成日帶

屌中眉

我屌無連

ab 上年玩波

taa

對面真係捕你防守失誤
打算反擊1:0完場果d

又差啲

謝拉特

比爾連成個女人咁

洗唔洗咁樣刷角法？

劇本味

硬係覺得今日會後場猜失跟住輸
好似危危地咁

屌
次次差少少

做開model

運都無埋

靚撚到

冇運

神秘力量已消失

比爾連隻閪腳

糟糕成日係後面想爆人咁好撚恐怖

老母

屌，中眉。

我遲早叫醒曬D人

會唔會比阿記破埋個主場不敗紀錄

其實暫時算猜得散去兩邊出波
對面保守得黎又逼唔甩

後場組織最啱牙膏

屌你咩老母

呢個打法真係要希望後防唔好自爆

隻阿狗咁後生就禿成咁

傳波咩屌老母

屌你老母躝翻荷蘭啦

老母好似回傳咁

話咗老母廢

屌你老母

咁撚好射
可以射到咁

老母射波唔使睇

笑撚到我

南野入撚左了

千五萬賣老母去巴塞算啦

屙尿射球

呢球我阿媽都救到

又要鳩斬俾對面後防等2翼去湧同迫
No thiago no party

躝去巴塞啦

哩場對面縮到咁如果有thiago爽撚到

jelly

on9

老母又軟射

唉 屌

Dllm

難得禁區迫甩咗⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Jones射一早掛網

呢個位南野死角響左袋

我阿婆都得

玩得抖音真係冇個正常

0-1

屌！次次打妓都有人on99

Robbo

Diu

On99

笑左

Jelly 助攻

GG

屌你老母收左幾多錢呀

真係派膠

gomez

屌我真係開口中

Robbo咁撚輕佻做乜...

日防夜防

真係俾達sir屌打

自爆成功

屌 人地後防失誤就唔入
我地後防失誤就比人入
On9

英甲仔

人地擺明搏你呢d
你又真係on99比人地搏到

撻q再撻q

羅拔臣愛助攻

英甲

西波無誤

笑撚左

呢吓係咩事

輸咗兩場都未識打

點解個波咁西

呢下助攻都幾撚高難度

痴撚線 禁屌比人-6入

英甲料真係英甲料

咁樣輸玩撚完

抵死垃圾高普陣

成班垃圾一個前場送禮已經夠柒點知後面送個仲柒

蘿白臣愛助攻

竟然爆冷係啫喱自爆

有位手足講中左 真係佢自爆

助攻王

輸埋真係含得撚岩哂佢地縮了

人地縮得更後

南野換基達啦

明奴儘快換走 廢到仆街

1-1

今場都羅拔臣

唉屌

依家下下對阿都要派一兩球膠咁

f9

Mane

換南野啦屌你老母 排鳩陣

交屁

個中場真係好撚廢

gomez自己標上去係戰術要求定佢上左腦

佢今日個態好差，猜波果陣已經有幾下鳩傳

水貨好波

Salah

和波劇本？

Ab都仲掂到波

One Touch Pass

沙拿文尼

mane

真核

沙拿勁

唔撚柒該後面班垃圾醒神，今季送撚左幾多球

Wa

依下有0.75球比沙拿

大家咁禮讓？

文尼最近冇得扮明奴
轉扮c朗？

Salah哩球堅咁都爆到入去

又係一失就追返
打阿成日都係咁

水貨好撚勁

上力啊屌

第一球冇派膠你話幾好

沙拿勁到

水貨做到野

係c 朗抄文尼

老母射波衰撚過街場

沙拿勁撚到仆街

水貨靚波

沙拿

阿水

又係9 10 11

埃及王子

唔撚反沙拿了

幻覺黎既啫

追返了

個波西落拿卡石面前拿卡石仲要撻住Q入

講講話佢冇晒速度
就咁睇啱先嗰下加速應該未回塘住

仲以為無人同佢慶祝，等咗幾耐

究竟利區會唔會燈到老母入波呢

屌你老母諗極都諗唔到點樣可以控去後面

依下沙拿好波 壓入去

㩒住黎屌，驚死人入唔到波咁

水交

係咪去皇馬接班

個波太西

邊個再盲屌沙拿

印象中上一季主場比阿狗比咗一粒之後 明奴發癲 半場cup4粒

似番第一季果D沙拿痴住個後衛轉身爆發

基達引到三條友

沙拿今季上返力

ab
翻去唞下先啦

美斯踢到成個沙拿咁

水貨幾好波

Keita成日貪最後個0.05秒先甩波
好鬼牙煙但有時又work

仲有邊個未自爆過

M朗

屌奶星點解拎哂英超歐聯
後防心理質素可以廢撚左咁多

好，讚完了
要繼續屌埃及狗

得位個下靚對面唔敢落手落腳

點解打親阿狗都自爆 屌

AB又爭住派膠

正確

屌埋羅狗

點解連AB都一齊派膠

Thiago

個西比人屌得多鬆左咁

基達今場幾勁

咪送咗球pen

Agger

送左12m 啦上場

羅狗

Jota

上場先爆完

佢成日都派

係喎屌

12m泰

南野

上場先送完十二碼

第一場球12m都算啦

Model

買左客其他
高美斯繼續自爆啦

轉咗1號冇好過

AB吹大左

同vvd 自信撚玩高章波

森巴足球

Taa jm9

成日skip中場 搞到英甲仔成日要跑到變翼咁 一派膠就比人笑

成班都太有自信，佢想等手接啱先jelly就想控落黎

後防手足齊上齊落

軒？

要keep住model 同佢爭1號

Now個英超數據係咪搞笑
出5秒鐘俾邊個睇

我今場好似唔錯

基達無期望果陣就正常

明爐做咩唔轉邊

都冇人睇
5秒算多

抖音老母幾時走

控唔到個波有西撻q
好心有d 波就咪咁姑寒

阿迪達執教之後阿仙奴既逼搶係勁左, 紀律好左

唔屌唔鬆化果隻

雞達今場算Ok啦

想睇果下又消息左

仲要得兩場波 on撚9

比起最柒果陣

冇計vvd效應，不過呢球真係柒得濟

基達破密集

阻住人睇波

老母去得巴未 而家都唔知佢打咩位好 向前插又無 幫文屁又有英甲仔

要求已經低到冇犯錯就算唔錯

JELLY

比人買下一隊入球用

Jelly!!!!

啫喱將功補過

好波jelly

將功補過

TAA to robbo

Jelly將功補過

Jelly

補過

將功

TAA

唔屌喇

Jelly補獲

靚呀啫喱

呢球好似打機咁

我jelly

冇泰亞高， 殺住先啦

算你啦

Jelly 愛入波

右閘去左閘

啫哩補獲

補鑊

jelly 1g1a

竟然唔係射落個龍到

r26 將功補過

睇電話先知今晚踢

踢成點???

Jelly完全空曬無人Mark
頂得好舒服

jelly 將功補過

兩閘

1g1a

R26將功補過

Yay

沙拿勁番成隊波真係順到

英甲好波

456啦gogogogogogo

又唔係mino

vvd 果腳長傳真係sm

Class

癡拿線對面完全估唔到robbo衝入禁區

一開就GOAL

自己錯自己補

Jelly 真係好勁

文尼引走哂

完全冇人mark

Score is the new assist

費明奴好撚廢

毁利安冇諗過mark 羅狗

留意到又係沙拿一打二
以下開放吹奏

水貨打得好好

沙拿真係勁到

咪玩啦

英甲料

沙拿今季食咗藥？
啲決定好咗好撚多

埃及美欺

望一望個後備
其實真係冇咩人可以換

毁利安唔預robbo衝到入去禁區

鬼有手球咩傻閪阿狗

有態真係屌唔落

班友好似比人入左一球先訓醒

有返第一季七成已經好勁

上水？

Robo 自編自導自演

沙拿好有靈性

Vvd勁多長傳

波已開，理撚得佢

利賓納救國

9 10 11 d 淫亂走位

第一季入波mode
今季似助攻

好似無見過F9

一直都係度

埃及狗呢吓就傳俾人啦

Taki

80 分鐘架仔換F9

基達踢得幾放 少左做防守 好左好多 幾有威脅

大衛雷斯個認真樣

Minami囉囉

明爐明明上季主場對妓咁fit

中間真係太密啦，根本現唔到位

老母孄啦

廢老嘅換人方針
大家都好清楚

明奴好沉

F9 其實都好重要，左右兩邊幫波

廢中認之前用錯左佢
今場k8推前好返d

日本仔囉
俾多啲機會

水貨今場有返啲盤扭同fake人

Nowe又lag機 次次老母掂波個畫面都lag

老母又lag左下

認擺錯神軒咋

F9冇影都好既
少人mark佢

換完南 其他都
最多換埋米隊出黎守

金章安勁到

老母又lag機

唔係話叫佢要防守之後佢無勁過

抖音老母又喺度散步

4GB Ram

比老母d lag機傳染左

Jelly 成條左路頂哂

屌你老母now

4GB會唔會多咗

抖音老母

反擊見到老母就知唔入

老母係場係有咩用

前幾日廢中講過要佢防守就打得好差

掛住T6

金章安好勤力

正常法輝

今場不是大賽，要留力

掗人數

荷蘭老母去左邊

其實佢有咩勁值得場場正選？

唔係的士陳追落去，應該又一粒。

佢本身就唔岩打迫搶 佢要好專一咁做直線

老母真係好心不在焉

老母個位 真係似街場班牙叔 是旦塞個人入去

冇人頂到佢既用途

後防生性啦

的士陳 ??

頂老母個位應該好正...

31仲好fit

今場1分收貨
希望下場thiago出到

朗奴高文好想要

反擊果下我覺得佢Hang Hang地機

諗緊去疤

沙拿勁撚到傻

去到禁區立即hand 1 hand先

湊人頭
無軒無T6米拿踢唔到全場
搵佢頂住先

明奴好高章

想睇4231 jota箭頭

抖音佬

Bobby哩下幾瀟

咁咪冇人跑

疤狗爽手d出價買佢啦， 咪咁乞兒

其實好靚 差半步

朗奴高文：說明書喺我果度

老母前幾年都有啲瘋狂箍波
點解會搞成而家咁

Mane唔記得有黃？

佢真係好使好用 阿記執到正嘢

用朗格勒換is ok

文尼小心呀屌

今場做乜 啲彈彈波爽到

意識200分

老母都係躝算

文屁想申請早退？

William

我不知道威廉是誰

下半場出糟蹋啦

交屁唔記得自己有黃?

阿個343 陣完全解放我地兩閘
局住金章安個老人家要返黎守jelly
60分鐘應該夠佢overload

屌你高美斯今日乜事

文尼做乜打rugby

越晒啦

快d入多幾粒穩陣d先啦 利bb

烏迪迪都好呀， 反正出面都冇咩中堅選擇

岩岩個下可以紅後面車埋去

正常發揮

係而家隊利 比佢向前插既機會 無
要佢長傳 有高美斯 VVD TAA 英甲仔 斬
要佢幫文屁 補位 有英甲仔

同幾年前既軒達臣無分別

真，做後備幾好

唔好

朗格勒都得 咁不如法蘭基

阿狗好堅持後場短傳，我地襯有力要前場迫佢地傳失
下半場冇力迫

焗做萬金油

是但搵個英冠仔踢 都應該無分別

抖音老母真係成場行行企企

法迪算啦 巴塞唔中意用後生

不了 失波唔撚追波

唔打歐聯嘅話佢幾好用

搵後備姐

冇左軒刃係咁

咁要迪莊算啦

阿叔

荷蘭個老母 真係完全2條友黎 痴撚線

屌你老母咩,半場換日本仔入嚟踼424好過

1001

神軒啲波爽好多 唔會lag機先
靜係你駁腳都lag曬機咁點搞呀

我都覺 見佢果下攞波都唔洗睇

Keith fit la

仲搵中場？
要個後備中堅仲好

第四中堅有呢兩個好好啦屌

應該落左ORDER要VVD多長傳搵位

少傷其實係優點

老母+50m換得唔得

老母跑馬拉松

Keith

1001 me

迪莊加牙膏
真世界級

明奴成個上半場隱形